[過年作文] IU的蜜大腿

年廿八的前一天，我被拜託下班後到表妹IU家裡幫忙大掃除，說要請我吃火鍋。那是星期五的八時許，她爸還沒下班，她媽在廚房準備火鍋料，而IU和我完成打掃後，坐在沙發上看著電視稍歇。IU只穿著圓領寬大的汗衫和棉質貼身短褲，而我則禮貌地坐在三座沙發的一旁。

此時，IU把雙腿跆到沙發上，腳掌緊靠在我旁邊。她用手捶了幾下小腿。「累死我啦...」她喊道，然後放鬆身體慵懶的側躺在沙發上。不知道她是否暗示讓我幫她按摩，我裝作沒聽到死瞪眼睛一會，以維護男性尊嚴。

「可以幫我按摩一下嗎？拜託！」IU最後還是問了。「就一下！」

「嗯…」IU是我表妹，不好拒絕。IU平躺身子閉上眼睛，我則把手伸到她的小腿肚底下用力捏，她喊了幾下疼。

剛打掃沒注意到，IU的皮膚還真的白晢無暇，撫摸的感覺還很驚艷的嫩滑，果然年輕就是好。

仔細看IU那赤裸的雙腿的話挺誘惑的，深深的呼喚著我。我慢慢鼓起勇氣把手放在她的大腿上，她可愛的抖了抖，再瞇眼看了看。等了一會之後，我大膽的將手慢慢游移起來，心醉神迷的愛撫著令人感到滑嫩雙腿。IU的皮膚不旦好，而且腿形十分誘人。天呀！簡直就是中大獎。我輕輕的將她雙腳的腳踝放到我的大腿上。我假借按摩上下上下磨擦IU的大腿，不禁開始撫摸她柔軟的大腿底部。此舉導致她的腳踝不停輕輕地搖晃著，不時碰撞到我的肉棒。

幾分鐘後，我瞄了瞄IU，原來她在打小瞌睡。那為了能讓我更方便行動，我稍微分開她的雙腿，毫不客氣的愛撫搓揉她大腿內側的白嫩肉花。

IU臉頰泛紅看著我問：「你是喜歡我的腿嗎？」我頓時被這直接的問題打斷。

「哦！是的，我真的認為你的腿，非常好看。」我也大膽的跟她對視地問：「我可以撫摸你的腿嗎？就只是腿！」

「男生都喜歡女生的美腿吧？！表哥也一樣吧……」IU有點嬌傲地笑著道。然後她瞪了下腳，示意讓我可以繼續品嚐這頓盛宴。

我上下撫摸著IU赤裸的大腿，刻意的稍微撫摸她大腿內側，因為癢的關係，IU雙腿用力夾著我的手，這種溫暖軟柔的包覆感覺真是筆墨難以形容……而且有幾次更碰到她軟軟的陰部。

這次，我再將手移到IU的腳踝處，然後愛撫著她軟嫩的腳掌，並把玩著每一根纖細的腳趾，真是讓人愛不釋手。

IU另一隻腳繼續在在我的腿上，有時候故意壓迫著在我的牛仔褲內的肉棒，讓我漸漸起了微妙的生理反應……頂起了小帳篷。而且可以肯定，IU也感覺到了。她笑著說：「你興奮了？」

我大方的說：「是的。」我也問她：「喜歡被愛撫感覺嗎？」

IU吃吃地笑著回答說：「嗯，不過感覺有點變態。」

我提起IU的腳踝，輕柔的將她的腳Ｙ在我的臉頰磨擦著，用唇吻在她誘人的小腿上，溫柔的搓揉著柔軟的大腿，無一處放過。然後我進一步將一排玉趾含進嘴裡，品嚐美麗腳趾在舌上蠕動的美妙觸覺，它們的味道真是美妙啊！IU也興奮的弓起身體，而且發出柔弱的呻吟聲。我另一隻手繼續撫摸著IU的另一隻大腿內側，貼著她的陰部上下摩擦，這種美妙感覺真是筆墨難以形容……

突然地我感覺的IU的腳Y開始用力的擠壓著我牛仔褲下的肉棒。「你喜歡嗎？」她用極度誘惑的聲調問著。

「嗯！……」我喘息答著。

「那為什麼不把你的寶貝取出來透透氣呢？」她挑逗著說著。

我暫停止愛撫，放下IU的淫腳，稍稍挪動身體，朝著IU的方向正坐，讓她更方便動作。她技巧地用她靈活的腳趾緩慢的拉下我牛仔褲的拉煉，失去束縛的肉棒崩了出來，在空氣中興奮的跳動著。

「這樣會舒服嗎？」她用腳趾在我肉棒根部磨擦著，還不時踩到肉袋。

「噢……」我興奮的叫道，天啊！這種感覺真好。我又再一次愛撫她甜美誘人的玉腿。

她用兩個腳掌代替雙手，將我的肉棒包圍了起來，慢慢地她開始用她的腳做起了活塞運動，我不由的發出呻吟聲，我的呻吟聲使她更加快的摩擦著我的肉棒。為了回報她，我積極的用手撫摸著她的腿。

突然間，我感覺到IU的腿肌肉變的緊繃，如幫浦般的動作也停了下來，我想可能是激烈的動作，因而稍微有了一點抽筋的現象吧。

之後IU又開始用雙腳磨擦著我的肉棒，我也狂亂的用手摸著她誘人的淫足，此刻我的肉棒已膨漲到了極限。

我呻吟的叫著：「哦！對就是這樣，快……快……」IU更加快了動作，甚至左右搓揉著，最後她用腳將我帶到了高潮的邊緣，一陣快感湧上心頭，我叫了一聲：「要射了！……」我見狀便用握著IU的腳背加快抽送的動作，忽然感覺到一陣酥麻感，精關一鬆，只見從肉棒的頂端噴射出白色的精液，炙熱的陽精噴向她的淫腳……滑落在沙發上。

我無力的趴在沙發上，沉醉在高潮的餘韻裡……看到精液佈滿在IU的腿上，我無比的興奮，於是用手把精液均勻塗抹在她雙腿的每一個部位。

「嘖……」IU有點嫌棄道。

「精液可是護膚的營養大補品。」

「沒想到表哥會是戀足狂！」

好彩圖報唔係住韓國
唔係可能俾人拉左了

驚已報

不如下次用"她"做主角 中間會員mode夾圖 起碼叫戴左頭盔

ok

好文
支持出續篇

裝左CCTV喺我屋企睇IU點引誘我

睇完篇文扯哂

你條撚屌又幾好筆力wo

之前果d重正

ff

好正
猛力一推

圖文並茂
10/10

對腳好撚正

圖巴，有無輪姦iu的文章？

ctrl+h自己改

年廿八的前一天，我被拜託下班後到表妹多賢家裡幫忙大掃除，說要請我吃火鍋。那是星期五的八時許，她爸還沒下班，她媽在廚房準備火鍋料，而多賢和我完成打掃後，坐在沙發上看著電視稍歇。多賢只穿著圓領寬大的汗衫和棉質貼身短褲，而我則禮貌地坐在三座沙發的一旁。

此時，多賢把雙腿跆到沙發上，腳掌緊靠在我旁邊。她用手捶了幾下小腿。「累死我啦...」她喊道，然後放鬆身體慵懶的側躺在沙發上。不知道她是否暗示讓我幫她按摩，我裝作沒聽到死瞪眼睛一會，以維護男性尊嚴。

「可以幫我按摩一下嗎？拜託！」多賢最後還是問了。「就一下！」

「嗯…」多賢是我表妹，不好拒絕。多賢平躺身子閉上眼睛，我則把手伸到她的小腿肚底下用力捏，她喊了幾下疼。

剛打掃沒注意到，多賢的皮膚還真的白晢無暇，撫摸的感覺還很驚艷的嫩滑，果然年輕就是好。

仔細看多賢那赤裸的雙腿的話挺誘惑的，深深的呼喚著我。我慢慢鼓起勇氣把手放在她的大腿上，她可愛的抖了抖，再瞇眼看了看。等了一會之後，我大膽的將手慢慢游移起來，心醉神迷的愛撫著令人感到滑嫩雙腿。多賢的皮膚不旦好，而且腿形十分誘人。天呀！簡直就是中大獎。我輕輕的將她雙腳的腳踝放到我的大腿上。我假借按摩上下上下磨擦多賢的大腿，不禁開始撫摸她柔軟的大腿底部。此舉導致她的腳踝不停輕輕地搖晃著，不時碰撞到我的肉棒。

幾分鐘後，我瞄了瞄多賢，原來她在打小瞌睡。那為了能讓我更方便行動，我稍微分開她的雙腿，毫不客氣的愛撫搓揉她大腿內側的白嫩肉花。

多賢臉頰泛紅看著我問：「你是喜歡我的腿嗎？」我頓時被這直接的問題打斷。

「哦！是的，我真的認為你的腿，非常好看。」我也大膽的跟她對視地問：「我可以撫摸你的腿嗎？就只是腿！」

「男生都喜歡女生的美腿吧？！表哥也一樣吧……」多賢有點嬌傲地笑著道。然後她瞪了下腳，示意讓我可以繼續品嚐這頓盛宴。

我上下撫摸著多賢赤裸的大腿，刻意的稍微撫摸她大腿內側，因為癢的關係，多賢雙腿用力夾著我的手，這種溫暖軟柔的包覆感覺真是筆墨難以形容……而且有幾次更碰到她軟軟的陰部。

這次，我再將手移到多賢的腳踝處，然後愛撫著她軟嫩的腳掌，並把玩著每一根纖細的腳趾，真是讓人愛不釋手。

多賢另一隻腳繼續在在我的腿上，有時候故意壓迫著在我的牛仔褲內的肉棒，讓我漸漸起了微妙的生理反應……頂起了小帳篷。而且可以肯定，多賢也感覺到了。她笑著說：「你興奮了？」

我大方的說：「是的。」我也問她：「喜歡被愛撫感覺嗎？」

多賢吃吃地笑著回答說：「嗯，不過感覺有點變態。」

我提起多賢的腳踝，輕柔的將她的腳Ｙ在我的臉頰磨擦著，用唇吻在她誘人的小腿上，溫柔的搓揉著柔軟的大腿，無一處放過。然後我進一步將一排玉趾含進嘴裡，品嚐美麗腳趾在舌上蠕動的美妙觸覺，它們的味道真是美妙啊！多賢也興奮的弓起身體，而且發出柔弱的呻吟聲。我另一隻手繼續撫摸著多賢的另一隻大腿內側，貼著她的陰部上下摩擦，這種美妙感覺真是筆墨難以形容……

突然地我感覺的多賢的腳Y開始用力的擠壓著我牛仔褲下的肉棒。「你喜歡嗎？」她用極度誘惑的聲調問著。

「嗯！……」我喘息答著。

「那為什麼不把你的寶貝取出來透透氣呢？」她挑逗著說著。

我暫停止愛撫，放下多賢的淫腳，稍稍挪動身體，朝著多賢的方向正坐，讓她更方便動作。她技巧地用她靈活的腳趾緩慢的拉下我牛仔褲的拉煉，失去束縛的肉棒崩了出來，在空氣中興奮的跳動著。

「這樣會舒服嗎？」她用腳趾在我肉棒根部磨擦著，還不時踩到肉袋。

「噢……」我興奮的叫道，天啊！這種感覺真好。我又再一次愛撫她甜美誘人的玉腿。

她用兩個腳掌代替雙手，將我的肉棒包圍了起來，慢慢地她開始用她的腳做起了活塞運動，我不由的發出呻吟聲，我的呻吟聲使她更加快的摩擦著我的肉棒。為了回報她，我積極的用手撫摸著她的腿。

突然間，我感覺到多賢的腿肌肉變的緊繃，如幫浦般的動作也停了下來，我想可能是激烈的動作，因而稍微有了一點抽筋的現象吧。

之後多賢又開始用雙腳磨擦著我的肉棒，我也狂亂的用手摸著她誘人的淫足，此刻我的肉棒已膨漲到了極限。

我呻吟的叫著：「哦！對就是這樣，快……快……」多賢更加快了動作，甚至左右搓揉著，最後她用腳將我帶到了高潮的邊緣，一陣快感湧上心頭，我叫了一聲：「要射了！……」我見狀便用握著多賢的腳背加快抽送的動作，忽然感覺到一陣酥麻感，精關一鬆，只見從肉棒的頂端噴射出白色的精液，炙熱的陽精噴向她的淫腳……滑落在沙發上。

我無力的趴在沙發上，沉醉在高潮的餘韻裡……看到精液佈滿在多賢的腿上，我無比的興奮，於是用手把精液均勻塗抹在她雙腿的每一個部位。

「嘖……」多賢有點嫌棄道。

「精液可是護膚的營養大補品。」

「沒想到表哥會是戀足狂！」